建制派落選者優先派發觀塘區議會月曆 現任民選區議員仍未到手

民政處好撚嘢
用區議會錢整嘅都可以建制落選人拎到先

貼埋相都叫冇個人宣傳成份
但捉鳩啲現任議員又咁落力

push

偷區會物資 吹呀

講真而家28:12
班current獻世派可以攞先過人搵鬼信咩
除非印嗰間廠有後門貨

如果今年冇轉廠
之前揀落
熟建制唔奇

所以應該要斬草除根換曬supplier

不過一講出嚟件磚完又會玩失蹤

無用架

民政事務處, 想盡方法欄住D撥款, 然後屈佢地唔做野
到時大家就會信

價低者得
對家可以用劣質貨頂死成個市場